{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292613248/geojedo-jangseungpo-vision-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698655517782&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315637491&selectedRatePlan=385516830&expediaPropertyId=71612914&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 비전"
    },
    "text": "巨済島長承浦ビジョン (거제도 장승포 비전)\n巨済島長承浦ビジョンは、快適な宿泊を楽しむことができる場所です。 こちらではWiFiとセルフ駐車サービスを無料でご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 20個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島長承浦ビジョンはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "巨済島長承浦ビジョンは快適な宿泊を楽しむことができる場所で、無料のWiFiとセルフ駐車サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "巨済島長承浦ビジョンの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "巨済島長承浦ビジョンには20個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "巨済島長承浦ビジョンでの新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "巨済島長承浦ビジョンでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細についてはご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、巨済島長承浦ビジョンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "巨済島長承浦ビジョンでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、巨済島長承浦ビジョンでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "巨済島長承浦ビジョンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、巨済島長承浦ビジョンには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "巨済島長承浦ビジョンでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 478
    }
}